想追返個ex

其實翻撻係咪一定唔會長久

奉勸一句 男人老狗就咪撚找返嗰ex啦

好馬不食回頭草

same,但佢已經block曬我所有野

好草不怕回頭吃

唔好呀。傻仔。

因咩事散先

三思啊

係咪就算一齊返都唔會長久？
定係只會係餘震？

唔算咩大件事

推

臭雞

想做就做啦
最緊要唔好比自己將來後悔